## Mitgliederversammlung 2025

**Tagesordnung**

   1. Eröffnung und Begrüßung
   2. Grußworte der anwesenden Gäste
   3. Bericht 1. Vorsitzender
   4. Bericht Schriftführer
   5. Bericht Kassierer
   6. Entlastung Kassierer und Vorstandschaft
   7. Ehrungen

#### Dieses Jahr mit Vortrag von Kreisfachberater Bernd Schweighofer

Im Anschluss an den offiziellen Teil findet wieder unsere **traditionelle Blumenverlosung** statt.

Auf Ihr zahlreiches Kommen freut sich die Vorstandschaft 